其實做校長有咩資格

有錢就得？